2018-2019 火箭圍爐討論區 17

Houston Rockets Roster

35 Kenneth Faried F/C
15 Clint Capela C
6 Gary Clark PF
12 Vincent Edwards SF
10 Eric Gordon SG
14 Gerald Green SG
13 James Harden PG
42 Nene Hilario C
4 Danuel House Jr.
3 Chris Paul PG
25 Austin Rivers PG
17 PJ Tucker SF
1 Iman Shumpert

咁都贏到capela真係好要

重要*

點解capela要出4x分鐘

capela 5年9000萬真係算係咁，簽得幾好

唔係咁輸9埋登子呢3場cold到。。。之前用得太盡啦。。。

野獸人呢場出咁少

好似傷左

傷左patpat呀 nene輪休 後備0內線咪咁囉

突然就整親

咁都好d，我以為mda咁快已經要玩番7人

shumpet 都傷左 定其實輪休咋
聽日打熱水

明明季初Gark Clark打得幾好 依家又唔出 每場操死8個

clark太貧攻

好心雙塔效能咁高就唔好又變正選陣啦
不過下場打白邊又傷半獸人

One reason Coach D'Antoni made the lineup adjustment of putting Gordon instead of Faried is that it takes pressure off of Chris Paul from guarding opposing PG the whole game. CP3: "Yeah it helps, but to start the second half I told Coach let me guard Kemba." #Rockets⁠ ⁠

下半場CP守番kemba

wall下半場即刻隱左形

聽日打熱火輸都唔奇，兩個輪換傷左

除非熱火自爆

打熱火成日都輸架啦

d wade 再絕殺

無manimal
D rebound點算

Nene可以打，唔好再出Terrence Jones

佢都幾好嘢 一落場就塞死登登

仆街夏登 唔該聽日醒下

Iman Shumpert又傷

輸硬， foster brother兩個癲佬吹呢場

Rockets guard Eric Gordon is out with a sore knee. Gerald Green to start.

Shumpert Faried eg all out

D'Antoni said Kenneth Faried (doubtful, hip) hasn't been ruled out yet. They're going to take a look at him once he arrives and decide from there. Gordon and Shumpert are confirmed out, though.

Rockets have changed their starting lineup since they changed their starting lineup. Gary Clark moves into the starting lineup. Clark has not played more than two minutes since Jan. 23.

有得抖好抖，之後3場好難打

D防守有無咁廢

艾迪巴約冇goaltending

兩邊尺度勁唔同

成班都好攰咁

熱火有無咁勁
有三分有鏟

cls隻雞黑到

Capela無乜精神咁

贏完勇士氣大增

capela接地波差左咁多既

自己拗柴又foul

有無直播網

銀仔~~

追到單位數算係咁

河仔jump shot改咗
以前係跳起停咗先射
而家係上昇緊未到頂就射
穩定咗好多

One motion shooting
潮流大勢

基石又要打到咁

的確係快出手好多

基本啦

點解熱火尋日home對完勇
今日即刻b2b作客西岸
少睇nba未見過咁既schedule

終於關鍵位囉2分，幾驚想連續 tough long 3

傷殘廢西

我岩岩都係咁諗：終於！

就講就黎

winslow d射波食左春藥成場，而家黎炒

最尾兩罰好撚hea

咁搞笑 輸緊3分都唔foul
見係harden 唔想比佢拎到60分?

擺明啦 其實佢仲有一個timeout 唔係無得追

真係笑左
心諗做咩事

3連勝得手 準備3連豬東岸3強

@Gary11_Clark 14 points 5-9 fg, 1-1 ft, 3-7 from 3, 5 boards, 1 assist, 1 block, +5 in 32 minutes after not playing for over a month.

Coach D’Antoni on the win, “Other teams give up their leads, too! It’s not just us!” 😂🧐

(And then he went on to say...)

“This was a huge win for us. Chris Paul down the stretch was instrumental for us. He’s so important in the last 5 minutes. But everybody contributed.”

之前點解唔比佢出

Chris Paul said he and James Harden talked with D’Antoni about starting Gary Clark. Thought he’d benefit from having them on the floor with him at the start of the game

之前係冇時間比佢出

PG好鍾意串harden

就咁睇佢好過shump/green

Clark 進攻有D貧乏, 講防守機動性 +經驗 , shump又好過你
講catch and shoot 3分, green 又好過你, 係防守差過clark.

但係人都知green係唔會唔出, 火箭需要佢D 3分, 所以講防守, 排shump出先過clark都好合理

真係唔覺shump啲防守有幾好 係得經驗好過clark 而且clark夠長可以幫手搶板

Clark會下年中段取代嫁啦，新仔經驗唔夠姐

佢地fd底嫁啵

屋企到底點？

PJ 同Harden 嘈咗幾句

可能季尾先convert佢 省到盡

岩岩發現就算hupu 同redit都係火箭同湖人fans互屌2

幾時開始兩隊有仇

呢到就話

Oh Sorry

姐

連登個白卡佬嬲鳩登登上年拎MVP

條友應該真係白卡佬，仲係好嚴重個隻

好彩trade 唔到kcp 今日又派膠

屌你猢又輸睇住班賤種屌lbj就覺得好笑

Eric Gordon and Kenneth Faried are probable for tomorrow night against the Celtics. Gerald Green (strep throat) is questionable. Iman Shumpert is probably out.

Kenneth Faried on shooting 3s: "I've been a good shooter. I wasn't really nervous or scared. It was just me trying to abide by team, trying to be a team player. Whatever coaches wanted me to do to be out there, that's what I did."

Kenneth Faried on lineups with Clint Capela:

"I felt great...Now that I'm considered more of a stretch (big), my teammates trust me to shoot the 3. It helps a lot. I'm able to play outside and play on those wings and play in that corner and Clint can still do his pick and roll."

運氣唔好啫

準備入黎屌柒我地

繼續mon post 負評咪算囉

而家應該谷住道氣唔，但又要縮返落老母個西到

lonzo.ball是站着迷詹而穿湖人球衣的唯一的人。他身材很矮小；青白臉色，皺紋間時常夾些傷痕；一部亂蓬蓬的花白的鬍子。穿的雖然是23號球衣，可是又髒又破，似乎十多年沒有補，也沒有洗。他對人說話，總是滿口箭狗們也，教人半懂不懂的。因為他姓湖，別人便從描紅紙上的「上大人死湖狗」這半懂不懂的話里，替他取下一個綽號，叫作lonzo.ball。lonzo.ball一到店，所有看球的人便都看着他笑，有的叫道，「箭狗們
西岸頭八有冇你份? OH SORRY 冇」他不回答，對櫃里說，「溫兩碗酒，要一碟茴香豆。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「吾皇開playoff mode入到頭八未?」lobzo.ball睜大眼睛說，「harden歷史第一得分王西決帶領隊友三分27-0 好波！！仲同我講波」「什麼第一人，被公鹿和mini lbj吊着打。」lonzo.ball便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「harden得分至同mvp都係用罰球乞番黎咋乞丐，一打勇士就軟撚晒腳，三分27中0」接連便是難懂的話，什麼「3冠4mvp」，什麼「箭狗」之類，引得眾人都鬨笑起來：公海內外充滿了快活的空氣。

I repeat: Marquese Chriss airballed a dunk.

都重係咁

火巴好撚搶口

今晚GREEN病左, 冇得睇高難度3分打鐵唔想做人了

等你射tough shot

柒箭大炒綠軍好嗎，no tough shot please

要幫綠軍反底

火箭打塞軍成日柒

訓先, 一陣4半起身食屎

要返工，不了

Cls 真係未試過睇呢啲鐘數既波

而家訓陣,一陣起身睇完返工

傻豬嚟嘅 仲有我嘛

Harden
Paul
Gordon
Tucker
Capela
Rivers
Green
Shumpert
Faried
Nene (spot minutes)
House (if they want him)

I don’t see anyone out there who’d crack the #Rockets⁠ ⁠⁠ ⁠playoff rotation. Better to play the 10-day game, save $ for House, then sign guys to NG’teed 3-yr deals in April.

Gerald Green good to go for Rockets vs. Celtics. Faried and Shumpert still not certain one way or another.

dump釘有聲

有無人睇？

開局幾好
儲定D分一陣倒

正面啲啦 可能唔會倒水呢

呢隊塞D防守咩事
上季好top架喎

暫時未倒水

合同年

好期待等陣大倒水

EG今日

劇本多數都係第3節

好想訓覺

好想射波

大家忍住唔好讚eg住

好醒晨

想問有冇直播網介紹？

之後又廢幾場

開始倒

打成點

Reddit 好似有

eg

搵唔到

打nbstream 睇睇

又劇本🤦🏻‍♂️

痴撚線三分play

入-6波止血

6犯登

岩岩好準時7點起身番工

利申第三節炒到廿分嗰陣忍唔住訓左

竟然勝左

最好走線排第3/6/7，起碼入conference final先對勇士，依家有d唔上唔落

唔洗捱夜就有得享受勝利嘅滋味，公平咩

而家直指第三嫁啦，機會唔細，睇自己把唔把握到

第3真係睇運，先唔講火啲賽程都好麻麻，你睇下Jazz嚟緊嗰廿場真係

全部隊都係咁諗唔係咁易 但照宜家嚟嚟爭第3都有機 爭到第3真係好好多

你有火呀嗎

隻癲狗仲未入黎負皮

班賤骨頭打強隊勝率好似高過弱隊

上到第3就好 金塊比較岩火箭打 佢d底不善於防守pick & roll 同埋換防
至於 thunder 同 blazers 兩隊打勇士都打高一班波 對我地都著數

Rockets to sign Terrence Jones to a second 10-day contract tomorrow, a person with knowledge of the move said. Rockets do not have to re-sign Jones and Chiozza for two weeks to meet the roster requirement, but will keep Jones around.

The immediate re-signing of Terrence Jones to another 10-day contract (rather than waiting 14 days to do so) indicates that Danuel House still won’t agree to whatever multi-year deal the #Rockets⁠ ⁠ were offering. The timing of this will reduce the maximum amount HOU can offer him.

Chris Paul since the All-Star break:

18.7 PPG
10.0 APG
6.2 RPG
1.7 SPG

62.6% True Shooting

好彩原來重有貨
希望夠力打po

After struggling all season, the Houston Rockets are now 8th in defensive rebounding percentage since the All-Star break. They are also 16th in Defensive RTG in that time (110.6).

Clint Capela's return has really helped clean things up on that end.

明星賽後防板由16升到上第8
係咪受惠於capela復出加Faried大前

Games this season where James Harden has scored under 30: 14
Games this season where he's scored 40 points or more: 24

Games this season where James Harden has scored under 20: 3
Games this season where he's scored 50 points or more: 6

Danuel House幾乎確定唔會番黎

好似係講明星賽之後 防版第8 防守效率第16

玩到咁盡，可惜

由尾5升到第16

叫條25狗含撚啦
當初邊個係g league執佢番黎啊
無火箭佢狗飯都無得食啊

好似話唔會簽多年合約，但會等g league完重召上黎打埋個season
然後season last day簽佢打playoff
但如果比佢打起左又等於幫其他隊練兵
比2way contract打起左咁麻煩

各取所需姐

其實火箭都比高左價，但唔肯簽三年真係好

躝啦25狗

放長雙眼睇下下年邊個俾張大約house

btw 今場啲防守好似好勁

有埋半獸人同森柏特 夠做

半獸人要留 練射術就fit

其實河仔都要，中堅份子

河仔防守幾好，係3分麻麻
但留曬兩個有啲難度

屌灰熊今日差啲贏雷

熊個陣邊有咁易

波叔啲passing真係靚撚到

今時今日搞page真係好易，menclub求其放段今日打塞軍片話登登走步就又一個post , NBA球證講解都無視

Gather step 仲要未收球呀大佬

Men club學人講體育 但係biased到爆

寧願佢講返女

搞到同hkbk 一樣咁鳩

真係未見過d page可以咁明刀明槍咁偏頗

偏都算，但無point到咁

一早unfollow左

唉屌，今年要上到第三真係好講運....

差一場姐
都有機既

點會
我地近況擺明好過OKC同POR

唔續shump都已經騰空到好多人工啦

唔續shumpert都唔得
完全無cap space
亦無佢兩個既bird right
箭唔過salary tax line只會有full mle
仲有個bi annual exception

呢球背住左鏡頭真係唔敢肯定
但係好多球明明冇走步 啲傻系唔撚識球例就呢樣果樣
仲有好撚多人一場火箭波都未睇過就比啲垃圾page 搞到變左harden 火箭hater 果啲人真係完全冇自己既判斷力

利申 登粉

D 19page知道講harden會多人留言屌佢
所以愈黎愈鍾意引風向

定係係一剔sponsor?

The Lakers and free agent Carmelo Anthony are pausing talks on a possible contract agreement unless the franchise makes a turn back toward pursuit of playoffs contention.

瓜

講真 仲邊有playoff team肯要佢

話撚左間屋好撚難搞, 條友好有野心(好事黎既, 有自信), 莫雷加油啦, 快撚D簽返佢

下年可以留得邊件?
1.半獸人
2.河仔
3.Shumpert

Shumpert暫時underperform
河仔獸人打勇幾好

睇今年打到邊到，如果都係西決G7既一定會

Jazz Pelicans加油呀

Jazz lose!!

宜家最緊要thunder同埋trailblazers輸

聽日贏到先算

好撚刺激

仲有咁多場 唔使咁快緊張住

Iman Shumpert and Kenneth Faried are out tonight vs Raptors.

成季有幾多場full team🤦🏻‍♂️

又儲夠貨一陣倒水

呢D就一定架啦

CP3 帶呢段好順

全力支持大炒

第一節有啲主場雞

都係搵唔到

劇本

木牛個勢似想反cup

Joel Embiid will not travel to Houston with the team but there is a chance he meets the team later, per Brett Brown.

Gary Clark is a +14 in just 7 minutes with 2 rebounds, 2 steals and 2 blocks. Those little attributes always stuck out with him.

準備倒水，對面加強左防守

好期待速龍第三節黎個35:2run

先知

第四節到捱唔到今次

登子上力未

次次都係咁

第二節行運流水 大屌打 到第三節 完全反轉左

第三節倒水咁流暢先叫行雲流水

波叔

成季第三節都好廢，尤其哈登上唔到力

登子

之前唔知喺邊度睇stat, harden第三第四節係攞最多分嗰個

green真係神經刀

又真係自己贏另外兩邊輸cls

Thanks熊熊

第三

第三

OH sorry

Green果2球3分頂住左倒水

雖然唔穩陣，但突然就升上西3

James Harden in the 4th quarter:
19 Points
6-7 From the field
2-2 From 3
5-5 From the line

D拋柴練到出神入花 搞到capela冇啖好食

佢今季d floater 進步左好多

季中開始係咁扔，MVP

正，第三了，下場仲要雷拓大戰

不過要打76高佬隊 上場俾人炒到三節收工 faried出得返就好

76明攰火勇 呢類球隊

我自己覺得76過到鹿既話真係有機champ

屌，上次冇Capella，谷9氣

不過76squad又upgrade左，係難打嘅

火箭個勢穩定左，應該可以坐正老三🥴

季後賽打爵士同金塊易啲

一三四節

Eric Gordon is shooting 64.7% from 3-PT range (11/17) in his last two game.

OH SORRY

下場12中0比你睇，不要稱讚

坐等下場6中0

下場數字人比人格食格

過到既我請大家食放題

你J完gordon輸硬

留名

嘩屌

留名！

魔咒

咁咪一定有隊會贏 西三坐唔穩

Here's something we thought we'd never post... James Harden is defending and doing it well

Win Shares - 2nd in NBA
Deflections - 1st in NBA
Plus/Minus - 1st in NBA
Steals - 2nd in NBA
Blocks as Guard - 1st in NBA

睇完全場速龍防harden最好個個係siakam
又長又靈活又冇咩受fake

Rockets announce they have assigned rookie forward Gary Clark to the Vipers in the G League.

Austin Rivers put the CLAMPS on Toronto's back court. He held Lowry, Green and Lin 31 POSS, 1/9 11% FG 2 TOs

On this 6 game win streak he has held 4 ALL STARS (Curry, Klay, Kyrie & Lowry):

73 POSS, 3/15 20% FG 3 TOs 1 BLK

#AllNBADefensiveTeam #Rockets⁠ ⁠

Rivers守波真係有D被低估

This season James Harden leads the NBA in scoring average in every quarter. Since the league started tracking this in 1996-97 only two players did so for an entire season: Tracy McGrady in 2002-03, and Kevin Durant in 2013-14.

下場原來星期日先打
一抖得耐又會食屎mode

星期六對76喎

睇apps以為係美國星期六

76人特登休mb 對火箭先出

對佢地黎講，輸都幾大鑊，因為咁既陣都輸比火箭，就唔好講勇士

驚比harris屌爆好過
人地兩個前鋒tucker防是但一個，另一個就一定短人成個頭

印象中harden 上年好少用floater
定係我記錯?
今季已經變左穩定得分手段

佢真係好撚痴線
每年都會再係技術上有所進步

用eurostep一換一

Eurostep唔係可以長用既武器，你睇menu 後期膝頭傷到

Floater 同stepback 有助延長職業壽命，講真我覺得登登呢個位好有遠見就真

不如諗下佢會唔會癲到學識埋skyhock 仲好

真係好癲 每年都學新招 仲要係打緊season果陣練出黎 下年可能學埋低位進攻

embiid下場都係唔打

咁火箭贏面大啲

The highest points per possession in ISO (min 100)
Middleton: 1.15
Harden: 1.1
Kawhi: 1.1
Durant: 1.09
DeRozan: 1.07
The lowest points per possession in ISO:
Tatum: 0.62
Sexton: 0.74
Reggie Jackson: 0.79
Embiid: 0.8
Jamal Murray: 0.8

Kenneth Faried is OUT (Left Hip Contusion) Friday against the Sixers.

Iman Shumpert is QUESTIONABLE (Sore Right Calf).

練埋fade away點守

雷拓大戰，邊隊勝對我地有利？

今年拓柒真係唔好打

雷拓都惡打

球證想佢地打ot

癗贏左拓柒ot自爆

無左nurkic之後得翻lillard一招

Center Joel Embiid (left knee tendinitis) listed as out for the Sixers tomorrow. There was some uncertainty about whether he might join the Sixers on the trip.

The #Rockets⁠ ⁠ have recalled forwards Gary Clark and Terrence Jones from their single-affiliation G League partner Rio Grande Valley.

一開波harden吊個球lop矮到學界波都偷波

76人炒好多easy basket

Harris

屌你小河流

睇得出shumpert防守強項係mad dog式追人
佢重未慣箭咁多switch

ennis招牌式送禮

Ennis 助功capela

基石傷...........

屌

我屌

幾時可以full team

Harden gets up, holding his right wrist and is going back to the locker room with trainer Keith Jones.

Harden is headed back to the court. Looks like he'll play again.

痴撚線 贏緊廿分 mda比佢坐陣抖下啦

Harden let’s go!!!!!!

臨尾都要倒一倒

2分鐘嘔9分比人

準備倒水

日常倒水

儲夠分了

某人d 3分真係穩定左好多
唔讚得我就唔開名啦

3月buff

岩岩harden比人打甩gordon 3分
睇數據都計助攻

所有野都係登登計算之內

佢季初炒到仆街 宜家係時候爆發

今場應該穩陣了

4千萬廢老係咪有傷
呢幾場命中咁低

掛住造波

Both James Harden and Chris Paul went to the locker room early 🤔

Jimmy Butler on defending Harden: "You can try to deny him, but he’ll find a way to get it and make an incredible play for himself or for somebody else. That’s just who he is as a player. That’s why he’s fun to watch and everybody respects him around the league. "

Rockets have led by at least 20 in four-consecutive games and five of eight games since Golden State.

唔屌不拿了

想黎火箭就直接出聲

放題係邊

希望鹿落東二

走咗數，sor

原來同金塊差3場，唔係無機追

等okc 或 portland 打殘 勇士
我地食金塊 再係決賽報仇

仲有得打塊

除左勇個場可以輸之外，其他都要勝到先得

金塊個賽程都惡打，雷塞各一場，巫兩場，溜馬木狼都唔係食硬

火箭就有勇刺鹿，狼水鳥都麻煩

之後就睇卡位戰

賽程上火箭睇蝕小小

睇勇金對決，頭幾隊應該金塊最易食🥴

諗咁多都冇用
成日贏強隊輸tank隊

三場勝差 難少少

成隊波個態返晒嚟
睇防守積極性已經知
好明顯上晒力

8同9差4場咪仲難
只要唔好ON99 季初 輸比公牛獨行騎士 呢d垃圾隊
實有機會上第二

Why ?

"There's no question that Tuck should be first team all defense. Not just saying that to hype him up, and I don't know what the analytics say or what his plus/minus is or whatever, but if you watch basketball you'll see that he deserves it."- Chris Paul on P.J. Tucker

Eric Gordon: "We've just been playing well since All-Star break. We just all have been playing with a winning mentality. Everybody is playing for one another and it makes the game easier. And that's why we've been on this win streak." #Rockets⁠ ⁠

Gordon bb

你知唔知佢一打丁都超級燈

我會緊記此po不丁Gordon不轉貼Gordon打丁

Source: The precautionary X-rays on James Harden's wrist were negative. He will get treatment and is expected to play Sunday in Dallas.

應該就住打，小牛要高pick

好難講 人地主場仲要死敵

Key to the Rockets winning streak? The Rockets defensive rating before the winning streak was 25th. In the past seven games they have ranked eighth. Held the Sixers and Raptors, fifth and eighth in scoring, to 91 and 95 points.

X-rays on James Harden's sore right wrist were negative. He will continue to ice it and will play on Sunday in Dallas.

Harden更有機拎MVP

Negative 就唔好出啦

唔係解無事咩:

係咩

係

P.J. Tucker on the CP3 campaign to get him on the All-Defensive team: "I don’t know why he’s doing that. (It would mean) nothing. I’m not one of those guys that’s going to make my case for making it, be mad and cry if I don’t. I don’t care. I want to win. I love to win."

Rockets recall Isaiah Hartenstein from the Vipers, the team announced. With Faried out at least until Monday and Nene to sit out one of the games of the back-to-back, Hartenstein brought back for center depth.

Faried傷左之後 成隊防守好左 唔知關唔關事

Faried definitely back tomorrow vs. Hornets, D'Antoni said. Nene to play tonight in Dallas, sit tomorrow.

今日又可以6犯了

3節一開波就5犯

Fb page又可以大造文章啦

高比，pp一齊發功，中哂咒

連續25＋都斷埋

命中得35％， 啲魔咒真係唔係講笑

波叔我愛你

呢期都炒到仆街

波叔救番一命

今日佢地cold到

波叔近4場39射9中

技術性調整嚟姐

有名你叫高燈

？

有無機衝上第二甚至第一

次次kobe the detail分析完，個個球員都會表現直插

就咁睇play-by-play. CP3 第4節打得好WOR..

咩呀，講緊登登呀

“The beauty of the NBA is that on Wednesday we have an opportunity to send a statement. We have to take advantage of that opportunity. We’re looking forward to it, no question,” Warriors guard Stephen Curry said. The Warriors are at Houston on Wednesday.

復仇戰gg了

Chris Paul was asked about getting ready for Golden State Wednesday: "Uhh, we play Charlotte first. We gotta get ready for Charlotte. We'll worry about Wednesday when it get here." #Rockets⁠ ⁠

好似話KD傷左？

The #Rockets⁠ ⁠ have the 7th-best defensive rating in the NBA (106.2) and the 2nd-best net rating (+6.6) since the All Star break

今日攻到成pat野咁
但好在都守到

輕鬆拗柴，比盡都係一星期就好

我地三日後對勇喎
我估唔會出

其實登如果有傷
不如聽日抖番一場先

登自己一定唔肯

都on99 今年4場都贏左你3場 仲要有一場無登 今場比你贏到又證明到啲咩

我知..... 講第2樣野姐

CP3雖然睇數據係柒，好想屌鳩佢

但係有佢喺到梳理進攻真係唔同啲
好似今日咁，如果最後繼續比Harden鳩打，場波應該都凍過水

CP最後個play造比Tucker射個Corner 3

佢咁都睇到先好野，0死角

佢的確做到數據上睇唔到既野
但的確唔值4000 萬

無話值唔值既 火箭根本無得揀

或者咁講啦
我感覺佢收住打, 去到季後賽先爆出黎
而且佢帶2nd unit不斷造波+防守, 自己唔多攻, 呢幾場效果好好, 幾穩陣
又而且佢都算半個教練, 係bench不斷俾advice
因為佢, tucker 王子之類都收平少少過黎幫手
值唔值真係見仁見智啦

出返黎 手感好差 罰球線中距 係咁炒

D'Antoni said the plan is to have Chris Paul play both games in the back-to-back. MDA: "He wants to and the medical staff thinks he can. We’ll watch his minutes or try to." Other than Nene, there are no rest plans with the Rockets playing four in six days.

波叔唔好chur咁盡呀

季尾先傷就仆街

According to NBA .Com, Austin Rivers held Luka Doncic and Tim Hardaway Jr to a combined 4 points in 21 possessions.

Luka and Tim combined to shoot 0-8 from the field and 0-3 from 3 when Austin Rivers was their primary defender.

Impressive stuff.

河仔

Tucker近排好醒神，守得好又入到3分

今日開波又係0中登

Full team

癡撚線魔咒

劇本正式開始

Lead 30分都有得倒

隊波多左好多ball movement
雖然唔入，但見佢地不停傳幾好

呢隊野唔lead夠都30分都隨時倒哂

Lead30先要倒，可以練兵試陣，出返full team再贏返

黃鋒一過半場就夾Harden,CP
火箭就夾返Kemba
結果兩隊既角色球員都齊齊打出流暢既Ball movement

Eric Gordon with 1,400 3-pointers (four on seven attempts tonight). He is 25 of 43 on 3s since coming back from the sore knee.

It was great to see The Manimal back on the floor tonight. Faried finished with 16 points and 9 rebounds in just over 19 minutes of play.

Heading into games on March 11, which #NBA⁠ ⁠ players have done the most (or least) with their minutes during the 2018-19 season?

哈登之前係甩開幾格，而家叫做廢左啦

Beak

無聊問下大家

比你揀，想做Parsons 定高比

parsons啦
唔洗做有錢收
另一個就成日見到4點既LA

Rockets convert Danuel House's contract for remainder of season

.@DanuelHouseJr on returning to the #Rockets⁠ ⁠: "I'm really excited.I can't wait to get back home, playing in front of the crowd and giving my all. It's really big. It helps me get back in line to do what I need to do to help the Houston Rockets perform at a high level. Can't wait"

有埋house
只要無傷，呢個roster

齊腳

波叔有番上年7成嘅話，呢家個roster比起上年真係升級左

Welcome back house

依家屋企係簽左幾耐約？
總覺得佢係仆街仔25仔

簽到火箭今年攞總冠軍就完

諗返起上年playoff個bench（得兩個可以用）, 再對比今年果個真係

隊波最關鍵仲係波叔

留力姐呢個歲數regular打到曉飛都無用

而家睇拓荒 同 金塊 勝唔勝到

green 無手感就食晒屎防守做唔到野
有埋house 3號位就靈活好多
佢身材腳步同tucker 最接近都可以幫輕
tucker 搶版
gordon 都可以睇下洗唔洗轉返去打第6人 比house 正選sf

Green House effect

Assuming they make a qualifying offer (which needs only to be for the minimum) than yes, he will be a restricted free agent which would allow the Rockets to match an offer sheet he signs.

QO即係點

Steve Kerr says Kevin Durant did not practice today and he is OUT tomorrow

姐係如果有其他隊季尾想簽佢
火箭可以match
所以如果打得起應該簽唔番

有無人知點解要咁遲先簽

之前睇過 老底係咪愈遲愈平

避稅

咁耐無夾 希望佢打得番當日既水準

Morey
一早有plan

“Honestly when it comes to defending quick guards, I wouldn’t put anybody ahead of myself. I think I can guard them better than anyone in the league.”

How Austin Rivers became Houston’s disrupter on defense, at the time they needed him the most.

Seems like the Rockets felt comfortable in Clint Capela missing his 30% DREB and 65% FT incentives and finally got a deal done with Danuel House.

越遲簽人工越低

聽日要打73勝mode勇士，我瀨左屎了，你地呢

輸咪輸 都贏左佢三次啦

我哋有依個人

等睇開波又0中

比Kobe分析完炒得好勁下

Doc Rivers on Luc Mbah a Moute - “I don’t know if we’re going to get Luc back this season.” #Clippers

全季失蹤

Disappointing (but seemingly inevitable) news. House has clearly bet on himself and has an opportunity to cash in this summer...most likely with another team. The #Rockets⁠ ⁠ had hoped to lock up House beyond just this season, with delaying converting him the only leverage they had.

Agent Raymond Brothers on @DanuelHouseJr returning to the #Rockets for the rest of the season: "I'm thanking Daryl Morey and the Rockets for trying to work out a long-term deal. We'll revisit it in the summer." (Says the goal is to keep Danuel with the Rockets) "110%."

可能又睇準份bi annual

如果harden呢啲大佬出到聲要留 我諗morey都會考慮下既

打得起既
Bi Annual無問題
最怕其他隊開高價搶人

Gordon去到季後賽都幾乎肯定會打正選 無謂搞亂正選啲chemistry啦 不過shump green呢啲一定會出少左

屌EG啲between the legs dribble真是好能鳩....

二師弟死亡胯下運球

你既必殺：自爆春袋

但係Eg獲獲都playoff熄火

The Rockets have more talent with this team than the one that lost to the GSW in last years Western Conference Finals.

Starters:
Paul
Harden
Gordon
PJ
Capela

Bench:
Rivers
Shumpert
House
Faried
Nene
Clark

I’ll take it.

其實shumpert係未適應定點？
防守出名但玩唔掂箭套switch
3分命中又下降
比佢射埋long 2都係炒

Clutch shot好準...

進攻我唔奢望了，防守真係未夾慣，一直玩開痴住對方箭頭突然要switch真係幾難改變

咁其實係好定唔好, 睇死餅王拎唔到incentive先敢簽屋企

春袋太大

其實做咩事??? 傷左? 失蹤???

傷唔停

一時時，佢上半季d 3 point

未熟姐， 河仔半獸人屋企一開始都唔慣

但人地都多左表弟+bogut

我估佢唔會有好多出場時間
因為今年個bench算幾deep
如果無好數據就唔會俾人高價搶

上年打勇好撚勁

聽日夠薑出表弟就switch佢出嚟軍訓

harden cp3 玩死佢地

Welcome back!

哥登 都得

House其實都得

我地內線可以守了外線，睇下邊個忍唔住先

講真，佢真係有料到既

打得番一月表現
一定排先過Gerald Green, Shumpert同Rivers

Agger 攻得又守得 諗唔到咩理由唔出佢

而家係睇佢個狀態係點，聽日應該有8-10分鐘打

隨咗隊?

“Avery Bradley, Patrick Beverley, Paul George, Vic Oladipo—I put myself in that category in terms of defense. When it comes to smaller guards, I think I can guard them better than anyone in the league.”

Austin Rivers, key to guarding a Splash. Brother?

UPDATE:
Since February 22nd, they now have:
The best record in the NBA (9-0)
The 4th best offense (114.7 ORTG)
The 6th best defense (106.3 DRTG)
The BEST net rating (+8.3)

They are still the only team to have a top 10 offense and a top 10 defense in that span.
Warriors up next.

食撚晒表妹

Rockets general manager Daryl Morey agrees to five-year contract extension

EG開post柒箭九連勝，以後1001留番比佢is ok

莫基石

K Mart+ Lamb + 2 first round pick = Harden

Best Trade of the Franchise

屌你地班老尾
之前幾個post名都係咩
“火箭又升空失敗“嗰啲衰野，攪到狂輸狂傷
好心改返個吉利啲啦

唔洗post名
就依家咁is ok

個post又唔係推得快
要post名做乜

大家好似好high啵

梳

警告你一陣唔好又春袋插花

佢啲插花真係過唔到人

想睇火箭用返T.jones

廢人唔洗用

辣殺

廢

準備waive 啦，屋企都返左黎

因間插花撞春袋次數 /賠率

1 / 封盤
2/ 封盤
3/ 封盤
4/ 封盤
5-7 /1 賠1

算啦，都係唔數

我袋會戰勝歸來

春袋刷花

湧要炒了

湧閘得好好

出雙塔追到分 收返即輸 打勇就應該用雙塔啦

垃圾

Warriors with TEN assists in the first quarter. They're shooting 58%, #Rockets⁠ ⁠ shooting 37%. Golden State up 33-23 after the 1Q. Some positives: Capela looked good on switches against guards, Paul isolations. Negatives: Faried minutes.

Shumpert玩死追式防守真系幾好
追kt到天涯海角

D'Antoni and Kerr are coaching with playoff like intensity tonight. More yelling than normal and a lot of quick timeouts

唔讚唔彈最好

波叔有d水準

4000萬 要有啦

場場咁冇人屌

Q2 5:27 - Green makes illegal contact to the wrist of Harden and also doesn’t allow Harden the space to land. Correct call. #RefWatchParty @NBAOfficial

Q1 8:40 - Cousins is moving laterally as Harden begins his upward motion. This should have been a blocking foul.

唔夠力既話剩係留力打勇算

只要佢po唔好傷
常規唔撚好打都得
求神拜佛cp3咪撚再黎料

Egor又插爛花啦

我都覺得係 不如每季都淨係打最後二十場常規賽 留力po

返工無得睇，勇今場爭勝心係咪好強

學2姑 po先認真

Cousin 屌打

今日屋仔冇上場？

沒有

Why

Q3 10:19 - Cousins leads with the knee on the drive, and Tucker is in legal guarding position. This should have been a charge. #RefWatchParty @NBAOfficial

屌你老板

D板又俾人爆到傻 btw登登依幾場3分拋物線好低下

歸隊第一日+大戰

啱啱重簽，咁耐冇跟操，上唔到，而是依家個陣連勝緊，唔洗急

Rebound protection just like shit

應該輸啦今日

輸一場冇咩所謂
當夾下波

波叔睇路呀，唔好搏呢d波

又話常規唔重要，好驚去盡傷

波叔好波

爭一分

睇完今場
Cousin d中距都難守

可惜

我屌你啊CP3

最後個板跌去CP3個位
死撚咗去邊啊傷殘廢閪

做咩唔影波叔個西樣

打勇個板都俾人爆到渣都冇 雙塔啦屌

最尾冇換雙搭第2球其實係想入定炒

應該係想入架 仲有8秒 足夠時間黎多round

睇登登個射法都應該想入既

衰左個板唔緊要 但係最後EG同CP3咁樣搞AI都唔吹 睇唔透

勇士又第一節就已經認真打，火箭係第二節先認真

明顯睇少左勇士啦，以為真係咁易橫掃咩

想炒架 6秒無time out

Capela唔夠表弟抽
但箭又無刻意switch表弟黎iso

係foul左唔吹 銀仔點會容許銀河隊俾人season sweep

呢個真，臨尾真係睇唔透點解ref唔吹
大把contact

今年CP還好D 登哥真係執著左 唔理乜水照打 不過冇計 習慣左 唔係咁打都上唔返依個位

Capela 條垃圾又係
防咗啲乜撚野出黎啊

Capela 單防唔到cousin

仲要好多牛油手 唔知搞乜

吹都唔係單單2球ft 應該吹單刀犯規
cp3 同gordon 係伊古達拿後面

算啦 抵輸嘅 登子幾球打curry入唔到無得講
而且贏左心紅哂都未必係好事 只能夠講宇宙隊平時真係做緊戲

計size要出nene頂
但出nene又比人地shooter switch輸重多

事後講句輸都好，一陣以為自己食硬就真係po俾人撗掃

老實講 呢個點被人完爆

Harden iso進入調整期
近期step back 3低效左

簽撚咗大約打到咁
Capela反省下啦

衣家起碼仲有時間諗諗點調整 不過輸板輸到咁真係好難搞

其實去到PO一定要好似上季咁 switch到岩為止 唔係就真係賭手感同防守 但係D板差到

不過今場勇真係playoff咁tactical
Iso switch後既單防高效
迫到好多tough shots
當harden cp3拍波好快就鎖左0度角位，無啖好食
PnR防拆屋又企位企得好
上場capela Faried 同場就唔輸板，今場分開出D板真係輸到嘔

輸一場比班垃圾反省下都好

勇守登最叻就係switch同你磨到得4-7秒比你
拍幾下攻唔到就要tough shot

你囉 第一次出雙塔打勇打得幾好 依加又唔用 死牛一面頸

火箭既板好講整體積極性

好似今場咁一人行少一步就中哂招

你條撚樣今場一定係無諗戰術啦
Kerr呢場做足功課啦

但今日Faried capela同場Faried真係走漏人
所以又好難唔出tucker

呢場仲可以解釋半獸人未調整好 （其實成隊得波叔同EG係正路），印象中佢都未係火箭對過勇士

今場其實算係幾高水準，講人員配置問題既我覺得係

1. 季中加盟既球員未warm up打勇 （打勇同其他隊真係兩回事黎）

2. 大半隊人都輕敵，睇哈登今日既肢體語言，我直頭覺得條撚樣未上電

Faried防守不嬲唔好 出house可能會好啲

我見登子右手扎左野，懷疑係咪因為咁而影響shooting，近期好低迷

Chris Paul: "We just didn’t play smart, simple as that. I think we let their guys get too many shots off. We say it all the time. In order to beat them, regardless of who’s playing, playing hard enough isn’t enough. You’ve got to play smart.”

真係講得好岩，打勇個腦轉慢D都唔掂

Demarcus Cousins was asked if he likes playing against the #Rockets⁠ ⁠ defense that switches and has a lot of small guys on him:

"I don't really care. I don't think anybody could stop me one on one. Period. You can put whoever you want on me...Honestly."

無視箭防守

So,

Harden not being able to hit threes anymore is kind of a problem. He is now shooting 35.6% on the season and is 28.6% over the last 13 games...

太有自信喇季初到依家都仲係咁

上一兩場無表現連聲都無出

打下嘴炮姐

#Rockets⁠ ⁠ being outrebounded 39-22 after three quarters of play. Warriors have 15 second chance points, Rockets have 6. That's been the difference in the game.

估撚中左，Menclub又出post 屌哈登

好可惜，當值打到哭咗出來

唉，我都以為今場有機追近

要2nd最尾一場打塊一定要贏

James Harden has not hit more than three 3-pointers in any of the past five games after averaging almost 6 threes per game in the 33 games prior. He's had a wrap on his right wrist for 8 games now, going back to 2/27 @ Charlotte. #Rockets⁠ ⁠

Steph Curry was held to 8 points on 22 possessions when guarded by Austin Rivers, including going 3-8 from the field and 0-3 from distance.

If Houston meets Golden State in the playoffs, Austin Rivers will play an important role.

James Harden step-back 3-pointer FG% by month (and #Rockets⁠ ⁠ W-L):

MONTH - FG/FGA (%) - W/L record
October: 10/20 (50%) 1-5
November: 26/80 (32.5%) 9-6
December: 47/96 (49%) 11-4
January: 52/131 (39.7%) 8-6
February: 27/73 (37%) 8-4
March: 13/49 (26.5%) 5-1

高比魔咒

有無箭迷10月會去日本睇

Rockets will have Chris Paul sit out tonight vs. Suns for rest. Eric Gordon would start with James Harden in the backcourt. The other starter? Green? Rivers? Shumpert? Or is it time for another House call?

邊個帶second unit

Green House EFFECT

Danuel House starting for Rockets vs. Suns.

正呀無左波叔可以練兵啦

一開波就輕敵

好順，一上場就知做緊咩

登囝傳唔到波

一定琴晚叫完雞

屋企兩球3分

防守，企0度角，快攻，Transition 3
做得好過shumpert

放返佢上黎啦，shrumpart 未適應到呀

啲pick好好

Capela又被打爆

又黎發夢

Eric Gordon:

13 points

4-7 from the field
1-3 from 3-PT range
4-5 from the FT line

純轉貼

真係好夾

好心係抖就比垃圾登抖
跛手之後炒到on9

冇架啦

Shumpert根本就廢

登守ayton重守得好過capela

下盤唔夠穩

登子個shooting form

Kobe

錯撚哂，仲未去咒

屋企已經15分

House

Harden嘅命中率究竟發生咩事

對垃圾suns都要打到咁

冇波叔係咁

爛花王

入一球就即刻失
難得守到就到自己唔入

登登

屋企諗多左，要射啦頭先

Tucker呢場唔掂

登左

即刻整球steal

Harden拋柴

3分＋ blk

house

靚封黎，點解會吹

clutch three 加chase down block

登登第幾次被人咁樣偷波?

登登好信任佢

話撚左屋企係有料

3定4次，守個個左手仔又手長腳長，係守得靚

House真係體系內

繼續向WC第二進發

仆街咁樣draw多個stl

House唔會續到

完場6/18

好燈

應該咁講，佢同登登好夾

NBA steals leaders:

1. Paul George - 146
2. James Harden - 144

house 攻防都做到野 知道自己定位又有自主進攻能力 （ 切入同分球明顯比green/iman/tucker 好用)
防守意識唔錯 有出色身體質素同腳步
應該放佢打正選3號
green 就打返後備搶分士氣波3分手感流
iman 就得閒放佢出黎跑下咬下人

House 無視唔肯俾錢既老闆 跑走左...

House應該打正選夾登，有防守，等登iso啟動進攻
Gordon要打second unit接波縮炸彈做搶分手

莫雷定真係老闆?

Danuel House told me this on Wednesday night. He took advantage of his "one opportunity". 18 points (4-8 on 3-pointers), 3 rebounds. He excelled in transition and off closeouts. #Rockets⁠ ⁠ WIN 108-102.

Iman岩單防猛追人個隻，睇得出佢未識換防

係咪冇可能續到屋企？

唔驚比錢點都續到

唔要iman應該夠錢

playoff 仲係打返差唔多數據 中產都未必得

唔夠
下年Harden人工漲價

一份雙年特例車埋去啦

佢球chase down block 人入樽好型
雖然吹左 但聯盟唔係太多人有咁嘅速度同彈跳可以做到chase down block入樽

點解季尾都簽到house呢D筍野

應該問點解季中可以又執到半獸人又執到河神又執到屋企

仲有換到Iman都算唔錯

季初簽落d走曬

House 明顯有三分 有又切入 又有身體質素
但未見iman有咩大作為

James Ennis
MCW

呢堆垃圾

仲有knight

仲有melo

Ennis走係幾可惜 不過真係無位比佢出

可乜惜

Rivers Faried Shumpert House呢四個
點都係續house先啦

House同ennis

我老母都識揀啦

佢打得唔差啊 有時有啲救命三分添 命中都有37% 係76人都有得出

如果唔係要省錢 佢應該有得留低

臨走前個幾場ok
再之前就不要再說
送and1之王

係 果陣以為佢上緊力 不過都係要走

James Harden on Danuel House: "Yeah, we've been said that, he's perfect for our system, he's perfect. He's very skilled and athletic and can do a variety of things on the basketball court." #Rockets⁠ ⁠

Danuel House: "I thought I was just going to come off the bench (today) and work my way back. (Coach D'Antoni) believed in me and I'm greatful for the opportunity and the chance to prove myself. I just wanted to go out there and make sure I didn't let people down."

捉乜蟲
最後咪又係簽咗

Eric Gordon on Danuel House: "He can guard like 4 positions. What I like most about him is he's very aggressive. He's like another (offensive) anchor for us going to the basket and knocking down threes. It's mostly his aggressiveness and him not having no fear."

一直都講，唔係唔值，係都未打出身價，萬一賭錯左，個筆錢係而家幾倍有突

你可以話無洞察到屋企既能力，眼光唔夠好，但捉蟲就唔太算啦

睇下季後賽打成點
一陣有啲傻閪隊開4年40m咁既約
我地點跟

Morey唯一捉蟲既地方就係唔一早convert佢

慳稅

Summer Faried rivers house可以留幾多

Rivers可以走

rivers場上定位唔清晰，連老豆都放棄佢

個人話選擇，假設屋企維持呢個水準 個次序係

1 屋企
2 河神
3 半獸人

河神 半獸人應該唔會想去其他隊，應該無隊可以比佢地咁樣發揮

我會排半獸人先

佢黎到箭D防守好交到功課
守G效率全隊最高
重點係守curry都好出色

上年搵cp3守curry 會太辛苦
cp3年紀大要守一個可以打off hand on hand 都得既all star 太chur

我覺得河仔排先過半獸人
半獸人時不時防守瀨屎
河仔單防勁，同埋有些少持球能力
其他識防既都係定點炮，一唔準就打少個咁
你都知班友成日空位花式打鐵

Rockets F P.J. Tucker was scoreless, but had five steals and moved to the NBA lead in steal-to-turnover ratio (2.09). Since Jan. 13, Tucker is second in the league in steals.

果陣仲未trade deadline啵

Faried防守係成日瀨屎 對湧唔出得

如果morey一開始比左中產佢點睇?

表弟落場佢2就上得

要揀嚟續嘅半獸人好啲，今年開頭一冇capela 瀨晒屎

半獸人應該唔肯同你底薪簽 話曬House Rivers都真係幾好用

小球時代，大把隊搶半獸人，箭冇錢架啦

唔覺會好多隊搶
全部靠喂，防守又唔係話好

真 如果唔係都唔會無波打

數下聯盟有幾多隊有波叔登登咁既傳波好手，你就知半獸人個市場有幾大

Kings suns warriors etc.

再考慮埋出場時間等等，識諗既一定留火箭

成個nba組織上top幾中 有兩件起火箭到
靠佢兩個都做Capella 而家有d名氣
我諗faried 識諗掛

Danuel House will not start Sunday. Eric Gordon will remain in the starting lineup. Chris Paul will start as well after resting Friday.

Rockets guard James Harden is questionable to play Sunday against the Timberwolves with a cervical strain.

抖下啦大佬

house係好用，但我個人就真係唔鐘意佢咁反骨，有得平平地續都ok

河神防守真係不錯，箭一嬲都爭個cp既sub去減輕cp負擔，本來想mcw幫到下手，點知係廢既。而且河神帶到下波，偶爾剷翻一兩個都ok

癗
少個kd都比人炒

感謝刺

突然間就反cup一個勝場， 但仲係追唔到金塊

溜馬生性呀

UPDATE: At Capela’s FTA rate, Clint would need to shoot .784 on his FTs the rest of the way in order to meet his FT% incentive. (Really wish House would’ve taken that extra $500k in exchange for playing next season for the vet minimum. But he’ll make more as a free agent.)

2018-19 leaders in deflections per game

1. Paul George, 3.8
1. James Harden, 3.8
3. Kawhi Leonard, 3.3
4. Russell Westbrook,3.2
5. Jimmy Butler, 3.1
5. Draymond Green, 3.1
5. Jrue Holiday, 3.1
5. Thaddeus Young, 3.1
9. Kelly Oubre Jr., 3.0
10. Ricky Rubio, 2.9

原來harden 偷波排緊第2

總數落後緊兩球

今年少左人話佢防守差

Mike D'Antoni on James Harden: "We think he's playing. We'll see." He's listed as questionable due to a cervical strain.

死猢狗
NBA球證及夏登齊做「幣少」 當球迷傻咩？

6-6

今日嘅波叔

聖保羅但留番po先射好無。。。

岩啦收起佢

跛手個個可唔可以抖下

屋企真係有貨派

唔該唔好再eric gordon starter啦 小球小到走火入魔

EG今年正選好過後備既 但係要就佢 tucker就要打4號位 搞到體力消耗得勁快 冇力射波咁 其實tucker打返3號位真係好好多

lead 20幾分都唔收harden

河囝同半獸人做乜？

輪休？

輪休

Green又擦數據

基石冇罰球 wtf

已經諗到出面點屌登登
1. 靠走步拿20分
2. 無罰球所以先得廿分

仲有無？

其實登登要休息啦，明顯不在狀態

Agger 尤其打勇tucker 打sf守kd 半獸人守d green

依家要點先留到house 有沒巴打指教

我覺得mda其實係收埋左唔出住

要保持西岸二,三位，好難輪休登登，但可以控制佢出場時間，波叔都要

好矛盾，想登登攞MVP又想佢破MJ紀錄又想佢抖多啲

戰績已經冇可能mvp
你要知媒體平時對佢幾苛刻

屌你老味

籃球地帶平時場場都強調harden罰球數

字母21罰就隻字不提

根本就亂黎，個page無料到又要搞籃球專頁

只係識寫抽水野

半獸人可能練緊三分戰術，預備做奇兵

係就好

大家覺得Playoff個陣點排好？

正選
Chris Paul
James Harden
Iman Shumpert
PJ Tucker
Clint Capela

後備
Austin Rivers
Eric Gordon
Gerald Green
Danuel House
Gary Clark*
Kenneth Faried
Nene Hilario*

*垃圾時間上場

睇咩對手

必出：JH cp cc PJ eg ar dh
睇陣出：GG（搶分）
KF （身高＋保護盤板）
Nene (守重型中鋒）

10個打得

數漏左隻Is (單防用，個人覺得打勇會出得耐，死chur人）

Gerald Green季後賽難堪大用

睇情況 有時靠佢打破僵局

正選
cp3 harden house tucker capela

必出後備
rivers gordon

faried/nene 睇情況出一個
(打勇應該唔會點出nene 腳步太慢)

green 會出但未必長時間
睇下當日手感 追分/拉開用算係xfactor

大後備
iman

垃圾時間
clark

成班波最大問題唔係球員，係個教練

反而覺得mda會出多Iman，話哂有大賽經驗，而且呢場黎講表現開始好返啲

house正選就好似太睇重佢, playoff同season好唔同
反而iman我覺得會出翻多少少, 話曬都有總決賽經驗
而且睇佢防守都越黎越適應箭, 今場打得幾好

部分正確啦 佢唔識call戰術 但係比好多自由度harden cp 有好有唔好

同以前放權比nash，根住run & gun瘋狂射三分咪一樣，冇改進過

熱火好波
將癗壓住

Coach D'Antoni on Danuel House: "You know, Danuel keeps playing really well and he's so versatile, that if P.J. (Tucker) gets into foul trouble, then he can go to the four and play. He can play at the three. He's a valuable part of what we do."#Rockets⁠ ⁠

Chris Paul: "Coach gave us a crazy stat about how we've been playing in the 3rdQ. About us being (26th ranked) in defense. We wanted to come out, get a good warm up, try to pick up our intensity to start the 3rdQ." #Rockets⁠ ⁠ 5th worst net-rating among current playoff teams in 3Q.

倒水第三節

#Rockets⁠ ⁠ are 28th in pace for the season. In the last 2 games, Houston had both Capela +House as options on fast break. Capela running down the middle, House attacking the rails. Creating 3 FGA in transition, combined. In last 2 games, pace was 16th in NBA. Athletic bodies help.

其實火箭今季真係好慢
House回歸先多番快攻
而推快左既箭亦都易打左
易D搓到open 3

"Ray Allen, you know we've been obsessively chasing you for years, we think you're perfect for our system. Come to the Houston Rockets, win another championship, it's time."

- Rockets GM Daryl Morey

見到melo晚節不保仲點會黎

雷跌到落第6

難搞勇都唔一定係第一

屌 第一圈唔想對雷

又係有D格食格

James Harden already had his right wrist taped for the last several games. Playing with a neck strain tonight, he now has the back of his neck taped as well. Something to monitor. #Rockets⁠ ⁠

抖下啦唔該

雷 對 拓？

有無得走線避癗pg好撚勁

傻閪登肯抖未

爵士賽程易到傻
幾肯定過雷狗頭

索性直衝上西岸第一啦，唔好理走唔走線

要金塊同湧配合

最理想係上2，不過有難度

第一輪唔中Okc就得

Nene sitting out the back-to-back for Rockets. Shumpert sitting out tonight, Gordon tomorrow.

Id rather face the Spurs than either the Blazers or Thunder

屌 Harden肯抖未

差鷹隊未30+

3分全炒

屋企繼續上力

依隊垃圾絕對可40投0中

近期三分好低迷

波叔勁l到

何仔完全封鎖脆羊

The Rockets may need to bench Danuel House just so they can re-sign him next season.

真係太fit個體系

Mike D'Antoni stressed that besides Danuel House shooting well, "which he does", he doesn't make mistakes out there on the floor.

house 19分 3分11中6

打咁好點續

shumper 今年拎緊11m
house 打到咁點都有5,6m瓜
希望今年拎到champ 佢都拎到大約
win win 啦

再咁打落去會變all star

呃唔到House簽三年真係好可惜

分分鐘有隊offer 12m/year比佢

In addition to Eric Gordon who is out for rest for the Rockets vs. Grizzlies, Kenneth Faried is questionable with a sore knee. Memphis' Avery Bradley, who was questionable, is out.

大炒緊

Capela又被完爆

Memphis not only shooting 73.3 % through 7 1/2 minutes, the Griz have scored on 12 of 15 possessions including six straight to lead by nine. Conley 5 of 5 for 14.

放曬假咁款唔洗守

屌你老母呢隊唔係要tank架咩

灰熊咁搏命做乜損人不利己

仆街一開以為nba apps壞機

倒水倒到咁

nene都傷左？又八人輪換

打一場抖兩場是常識吧

對面hot到capela一對d高佬就無哂符

真心唔覺得反骨
佢本身NBA冇約，呢d邊緣球員分分鐘冇波打

Shumpert差到下半場比house搶埋正選

capela對D有重量加低位技術既中鋒完全冇哂乎

搞到要出nene救亡

對面即刻出noah 識玩

一開黎睇即刻9分變17分

今場抵輸啦，漏哂人

成班hea到

一出shumpert d switch rotation經常出錯

手感差 防守又差到嘔 仲打魔球 贏分就倒水 輸分又追唔到

登今月3分暫時全季最低迷

事實證明無eg難打到......

cp3屌你老味

學咩人講西決，成隊仲柒過tank隊

熊來來去去就係個招，夠膽死唔拆，仲係到鳩黎

要green 3分爆seed先有少少機會追到

西利喎 巴打

D板真係好撚垃圾

嘩

咩事追番

失左唔回防

做乜唔call to

登子打noah太急 最後10幾秒竟然唔攞節奏

同打湧最後一攻一樣

咁都追到打加時
對住呢隊波都唔知好嬲定好笑

熊仔太年輕 湧就直接打9登子 2球罰球 箭冇TO 贏左9成9

冇啦

輸2分唔撚打2分 on9

乜撚野劇情

WTF.......

想打幾耐呀屌

屌你老母真係

不如輸左佢啦 要登子打到咁 一陣playoffs 冇力就出事

Harden

應該守唔到啦 冇力啦班友

唔好再ot，唔想有人傷

Capela 我屌你老母啊

屌你咩，輸罰球

點解會咁㗎

唔關佢事既 教練太固執 輸板輸到咁仲死要用矮陣

登子喊出黎

On撚9
幾場個底都比人屌爆
最後咁樣比人係頭頂搶版
你知唔撚知醜啊

On9 咁都唔關事
係自己頭上比人搶版

但係真係有foul咩

唔覺

隻手彎咗落黎
形成打手動作

真係有，撓哂手

呢場真心柒，有咩可能拿唔到板

不過今場啲雞真係，灰熊多成19個罰球

今次又要保送邊隊

capela 隻手俾人夾住唔知係佢夾人定人夾佢啦

係，無得拗，係capella 自己多手

條白人成日推鳩人都唔吹
仲要呃左個clutch ft

拉住隻手啵

屌你老母 以後狂屌Capela呢條soft ass
追得咁辛苦 一野敗家

撓手係搶板個時
佢係吹shooting foul

0.1秒吹雞真係估佢唔到 D時間攞得咁準

明顯就今場啲雞有利佢好多球都係佢推人無事

不過算啦，輸比灰熊無咩所謂

主要係今場成班友太柒

算啦 之前個球capela都kick波無吹送左兩分
當還債

球球慢鏡都影住佢推人
打rugby咁樣

抵輸啦又輕敵 打親弱隊都係咁

再輸就俾拓荒上第3 真係唔輸得 PO如果打thunder贏到都冇幾層皮

士氣

畀對面個底㩒住嚟砌

唔係第一場 真心希望Capela好好反省
對勇已經係輸佢

問題係內線咁真係收皮 湧有表妹looney 雞塊有joker plumlee 癗有水行俠Noel 拓有nuxxxkic 雀有高啤。。。東岸仲有mb 字母 內線咁undersize真係好灰

就算咁好彩過到湧都未必贏到東岸。。。上年咁拉d底出黎細打大1 on 1又無咁高效

健健康康 唔好再大傷就得

capela好奇怪 佢優勢係快 有D大中鋒又打得ok 有D又好差 齋西岸capela打joker,adam,gobert真係唔差 但係打nurkic, lonney又麻麻地 籃板輸到嘔又贏到波近年得熱火 但熱火快攻箭連車頭燈都見唔到 講到尾都係要個前鋒分擔下先得

依家西岸咁既形勢3-8名都唔會估到 真係寧願輸幾場輪休下仲好過去盡上第3

仲係好撚嬲 咁樣輸

頭號戰犯 Capella

其實b2b輸係可以既，但咁樣輸真係火都黎

其實真係 勇同金塊都係差一場
3至8又係差一兩場
根本就無得走線
最緊要輪休試陣練兵休息
睇返iman 都比左不少機會佢 但好似都係唔係好岩洗 今日仲放佢打正選
Playoff 我諗都係出9人輪換 唔出iman

沒有eg的日子

您地知道eg bb 既好啦咩
平時成日屌佢，之前仲話要trade佢

利申: 自從上半季打猢人佢入球3分追平加時已經話左今季唔屌佢( 但春袋插花有時真係好難忍)

屌你老味，JH57pts HBK條撚屌一粒聲都冇撚出過

FT 十球以下就無聲出
FT 十頭以上就只提罰球

其他球員就只講得分

登囝又唔係我湖孩子

佢改名叫 LBK. 好過啦

佢高比粉絲嚟，不過出文來來去去都係一隻風格，邊個球員表現出色就話已經欣賞左佢好耐

含撚吧 Capela

Unfollow左好耐

岩岩出左post 成篇文得兩句講登子

Rockets c/f Kenneth Faried, who missed Wednesday's game with a sore knee, upgraded to probable to play Friday vs. Spurs.

Faried斷斷續續咁傷法難怪當年nuggets放棄佢，睇怕過埋playoff火箭都唔會留佢

底薪可以留

When defending Jonas Valanciunas, James Harden held him to 0-6 FG, 1 point (FT) and 2 turnovers. Clint Capela struggled against JV, giving up 25 points (8-11 FG). #Rockets⁠ ⁠ switched 1/5 pick-and-roll, voluntary using Harden as a post defender. His defense sparked major comeback.

已經唔係第一次出現登子守底守得好過capela

咁你要靈活防大肉腸就一定輸蝕架啦

其實關鍵唔係Capella有幾守得，而係我地外線撚唔撚到對面既大肉腸

呢段時間唔知錫身打定咩，少左好多突入draw foul

[url][/url]
衣家個排名好似幾好

肯定會再執位

今日雷已經唔係第8啦

NBA sources confirm the #Rockets⁠ ⁠ will sign guard Chris Chiozza for the rest of the season.

Rockets now have 14 players under NBA contracts, plus Vincent Edwards on a 2-way deal. The roster is likely locked for the remainder of the season

咩人

Kenneth Faried will play tonight, per Mike D'Antoni.

You air

開定先，實又話買犯

袋底stepback air

iman 越打越好

笑撚左

登登琴晚叫唔到雞
谷到行今日射哂

想睇單節30，條撚樣就送兩球to出黎

登子cls

Iamn 2球in and out

登子啱啱上番MVP Ladder第一

boom Harden

終於破除Kobe魔咒

起身一睇見到哈登37分心諗打得唔錯，見到半場結束幾隻字以為訓醒眼花

一出手就覺得佢入

今場好有機破60

全隊波都谷緊登登 b2b mvp

啲板輸撚到

Capela今場又食撚咗屎？

Harden朋友隊

谷條撚
我箭倒水宇宙第一

今場7到

Capela

屌你又係capela連失兩個板 對親白人中鋒都係咁

連續兩場啦
條撚樣想點啊

屌你老味
又倒曬
成班bench食曬屎

比波波研究完，要調整下啦

等睇又高分輸波

Capella肯用腦未

其實好心酸

爽

MVP!!!!!

多謝登子隊友們

含撚啦CP3

Harden又感動世人

最後幾個possession咪又係靠佢

心酸登囝場場都要爆到盡

James Harden今年去左第2個次元咁

Derozen好l慘super star 同all star嘅分野就係呢度

下年過黎打兄弟籃球啦

今場波波明係有諗過點限制Capella，好多球都守得好靚

屌 條友今場又牛油手又盛 好多球唔fake下先就咁就跳

而家偷波王咩情況？ 登登反cup未

後者好岩，fake一下都draw到foul

最後關鍵block 算9數

係 將功補過啦

CP3 <> Derozan

PG13 152
JH13 151

cls 登子d haters真係唔係一般嘅多睇nba fb page 愈睇愈炆

最尾好想睇佢steal多球or破career high
2樣都無

今場咁都話買犯真係無野講

大部分都係弱智台狗

我以前都會上去屌下人而家懶得出聲lu

一定無睇波
有個frd屌佢一節12ft 我問佢有無睇
佢話無

依個真係

笑左出黎

算啦 其實係啲fb page帶風向啲人冇睇波嘅唔識波嘅就信哂

今年打到咁都拎唔到MVP真係好可惜

MVP Ladder重上第一啦

下星期三對公鹿好關鍵

9成比字母啦

我依家覺得未必

55波啦 咁hard carry

BBR預測最準

字母大約52%
登登大約20%

要睇下星期三打成點，呢戰勝就勝埋mvp唔使講，輸就唔使諗mvp 啦

一段係上年一段係今日
好明顯見到harden 用多左好多floater
令佢更加難以防守
同埋floater 個動作同比 alley oop 好似
所以先咁屈機

今年啲拋柴真係勁左好多

登囝啲拋柴成日畀人裝charge

harden真係每年都有新嘢睇

字母戰績係勁
但講真冇harden咁多場爆發表現
今年harden兩場60+ 絕殺勇士 57分贏湖人 連續31場30分 平均36分 仲要Carry一班傷兵
論話題性真係大勝

不過普遍風向都係字母
始終戰績第一

平心而論公鹿喺東區本身都已經佔咗著數

而且公鹿同上年比真係勁咗好多相反火箭戰續差過上年 除非harden最後場均得分破37.1分 唔係嘅話字母贏面真係大啲 成季嚟講都穩定輸出

2018-2019 火箭圍爐討論區 18

Push1001先

mvp

rockets

4

3

2